其實真係應該日日番工時間搞中環

邊個話唔搞就真係鬼
基本上班狗完全唔敢太亂黎

尋日係車上拎槍指住班買飯西裝撚
Headshot咁款

我個鬼佬director要係附近買咖啡
千奇唔好搞到佢

佔領中環 正式啟動

認同
要班不理世事嘅金融西裝友一齊食TG放題
要佢地知黑警幾恐怖
齊齊罷工抗暴！

千祈唔好搞外國勢力！

講左好耐全港和你lunch係無敵

認真想問一下
唔係撥冷水
只係晏晝中環，對面打你同唔同打你個成效係邊
如果唔打你係咪要繼續番工
我都對面海番工有參加中環
諗緊點解唔灣仔銅鑼灣
又有購物區又有政府合署/稅局/入境
好似之前接收工咁

其實最緊係因為全香港最top打工仔係哂中環

中環多外資、投行
勁多連茶記、旺角都中未去過嘅白人高層大粒佬

所以千祈唔好搞佢地

中環有外資，同時亦有黨企，所以軍政府衛隊一定不會胡作非為。不過星期六日及公眾假期全部放假，這些日子去黨鐵商場/又一城/太古城和你shop好過啦

但落完公司樓下嗌口號又返上去開工
有咩用？

其實我suppose係lunch直落

所以一定要平日搞中環

引佢地離開港交所
愈行愈遠就得

搞埋來回中環至西半山、山頂嘅道路，好多投行高層、駐港領事住嗰度
焗佢地罷工

仲要番工時間
9-3最好
d鬼佬好撚早收工

咁連登真係勁多鬼
早幾個月群情兇湧，兇人入機場
又話平日無人出係要玩周末
我講中環都講左幾個月
食過好多負評

support, central is the best location for weekdays

鎖定太子、歷山、置地、匯豐、美銀、長江......呢啲大廈，越多外資企業租客越好

機場都要搞，但而家有禁制令，又係孤島，所以要另覓地點

我曾經提過搞港珠澳大橋，一樣被人話鬼